係Sydney做嘢你問我答！

係到讀書到做嘢都6，7年。有咩幫到就幫

除咗d大路景點仲有邊度可以去